絲，聽日自己一個 求收留

如題
預計企中後線 或者幫手物資都得

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

身邊竟然冇朋友去 失望

721

四海之內皆兄弟

自己一個都唔緊要啦，係現場跟大隊就得

聽日見 不撤不散

現場組隊啦，呢度有鬼

出到嚟就係自己人

老實講就算約咗frd 有咩事一亂都係走失

應該夜晚先問？日抖遊行個班好多人唔會留低

而家先問 遲左d

多排又要驚對方係鬼

入工會都要等一段時間先熟落

現場都可能有便衣扮示威

樓主記住帶後備電話太空卡

身份證一張 基本裝就得

主機信用卡學生證帶去都冇用

唔好彩比人收左主機會累埋聯絡人

都係，等大隊停低左先啦

現場搵

一齊出到尼，每人都係你朋友

自己行完係物質站幫吓手仲好啦

自膠

去到埋女仔堆

叫埋佢一齊囉

如果想搵人一齊行，可以Telegram聯絡~

我地係lihkg組隊有幾個了，本身我地幾個都係一個人

到時搵女仔一齊啦
連登大把狗放蛇
唔好咁單純咁on9